尋晚聽劉細良三不管，屌到黃碌撚泊泊聲，好爽

例如泛民做乜都唔岩，又話選區議員無用，成個選舉不停撥冷水

尋晚聽以為係啲手足激親佢，原來係碌撚

細良都好忍得，運動半年結先發炮

佢講咩

笑撚死。 收皮啦城寨。 搵水出名就叻

根本唔使回應碌撚呢種廢老

抵屌

Push

做咩最近又不停有post講劉細良

細良廢毓民咁多班就收皮啦

黃毓民同香港警察一鳩樣

永遠無錯

唔同意投民建聯論，但係佢呢種“你都冇得揀㗎啦，你含撚啦繼續”嘅諗法只會令白票論繼續發大，永遠唔諗點令人唔使含撚而係諗點樣令人含撚先係泛民點解一唔走來始終唔得

如果泛民繼續有險可守你叫人點投比你，剩係識屌人票屌人投白票，根本你唔撚柒大家唔使含淚自然冇白票論立足嘅地方

有指明邊個咩？
佢係講緊d永遠話做野冇用，剩係屌自己人，鼓勵投白票既人喎

應該唔係特登插碌撚既，只不過咁岩講中晒熱狗d衰野

琴晚我有聽

我感覺似屌緊陳雲及其黨羽多d

國屍佢一直以來都開名屌

畫公仔要畫出腸咩

投白票都算，有啲係直頭剔保皇，再亂寫野，或剔出界，實在太幼稚，結果俾人照count，太睇少中共

留名等熱狗5毛

熱狗五毛嘅共諜身份已經上晒枱
佢仲有屌陳雲條傻佬。

好快引哂出嚟

碌撚仲係立會議員好撚高質
見到佢今日變成咁 好撚可惜

佢自己咪又係捉鬼割蓆

佢老死gary介票又唔提垃圾

只有蕭生關鍵時候出錢又出力

咪屈毓民，佢話自己唔去投票，冇叫人唔投/投對家/射落海

似係陳雲多過碌撚

樓主9吹
細良明顯講緊陳雲同白票黨/射對家黨

毓民我有聽 佢都話只係自己唔會去投
無叫過人射對家
但係陳雲係擺到明叫人射對家

因為今次支持到咁耐係因為"不割蓆"
熱狗之流果d 分化撚一直都好合作甚少發作（淨係發起過兩三次抹黑612fund 同泛民議員但都失敗）。

但係直到區選，班分化狗就現晒形。不停分化，好明顯已經比上面迫到連面子都要放低出盡奶力搞破壞。

咁大家仲洗乜對佢地"不割蓆"? 因為佢地已經主動表明咗自己唔係同路人。

似係屌熱狗同青山派呀, 由選舉開始已經開始屌

唔係毓民呀
毓民同熱狗割咗啦
仲有佢係自己唔投，無叫人唔投

黃毓呢 白兵 呢班
係叫人投白票

我覺得唔可以完全話錯
例體制抗爭無用

係得熱狗班陷家鏟
叫人有本土投本土
無本土投建制
(最好笑係鄭松泰自己先話自己唔係本土派)

參與左運動六個月的人
有咩可能會投得落保皇班陷家鏟

明顯屌國屍同熱狗啦 成班收共狗錢 係到做戲

講撚中左你班熱狗？

你咪又係搵水
仲要無乜人回
笑撚死

屌，又有五毛在此罵細良分化，pull

拉 乜都關毓民事

6月前就係
依家？

點解白票撚唔自己出黎選？

不過毓民都係日屌夜屌
聽佢真係唔好以為有建議出到
基本上都係為左減壓

回力鏢

唔似屌玉文，似陳暈/仇達多啲啦！

之前覺得陳暈仍有可取之處，但今次叫投白票射落海，真係太危險，明顯係共惨代理人。雞泡魚幾鮮味都會試。

而家連登吹奏劉細良 心都酸撚埋
舊唔講 早幾個月先叫人唔好叫 時代革命

想投白票 就直接唔好投

有幾個選區
係靠呢堆問題選票 贏變輸

可能就係有班人係度玩膠 (熱城大熱)
投左對家 再求其寫左堆字 諗住變廢票

最後選舉主任計埋

顏純鈎 : 建制營壘大難臨頭各自飛

最近兩件事頗有意味，一是鄭若樺被中共專機接回北京，接受訓話後回港上班，二是何柱國登廣告藉聲討反送中運動而攻擊林鄭。兩件事表面看沒什麼聯擊，其實都暴露了建制派內部面臨分崩離析的窘境。
區選潰不成軍，美國與盟國聲援香港，中共拿不出有效辦法來「止暴制亂」，128大遊行至少八十萬港人上街，種種跡象表明，香港人沒有屈服，事情遠遠未完；加上大陸經濟局勢危機四伏，外部環境日漸惡劣，都使這場運動更有機會向好的方向發展。
建制派都是利益團伙，商界與基層老左向有心病，各有後台，好事臨頭分餅仔，壞事來了各自保命，諉過爭功，獻媚取寵，台前握手，台下踼腳。大多數建制派表面擁護中共，其實在意識形態上與中共勢難一致，只是利益互相依賴，長期奔走於中共鞍前馬後，助紂為虐，出賣港人而已。
鄭若樺在倫敦摔跤，傷勢能嚴重到什麼地步？脫臼小事一樁，回香港還怕把她治壞了？她趁小傷放長假，滯留倫敦不回港復職，其實是早有離心，舉棋未定而已。中共擔心她在倫敦呆久了，難免生二心，到時英國人趁虛而入，不知會搞出什麼難堪事。萬一逼她太甚，她走投無路竟投靠英方，那時她掌握所有中共與特區政府的內部機密，都會落到英美手上，公諸於世，那種惡劣影響中共無法承受。
基於此，駐英大使面授機宜，曉以利害，中央派專機把她接到北京，把她收拾妥當了，再放她回香港。一個小小香港律政司，居然要中央用專機伺候，這不是太抬舉她了嗎？但中共派一架專機，卻避過一場政治危機，如此算來還是值得的。
鄭若樺與林鄭有點不同。林鄭有如江青，野心比本事大，好鬥更兼狠毒，她的性格正合中共的獨裁口味，凌駕在港人頭上作威作福，令她有滿足感。鄭若樺根本是利益驅使，名利當前如蠅附羶，一旦形勢不妙就想溜之大吉，而倫敦一跌讓她看到甩攤子的機會。
還好中共處理這種政治變故很有經驗，早早察覺她的異心，軟硬兼施把她收服了，她只好乖乖再回來效命。在律政司位上，收錢有限，反倒要分擔鎮壓香港人的血債，對鄭若樺來說，得失不成比例。可惜最終連辭職的自由都沒有，只好勉強吞下這個苦果。
至於何柱國，此人向來是建制派幹將，最近突然聲援李嘉誠，事有蹊蹺，登廣告向林鄭問責，更非一時衝動。何柱國長期効命，自反送中以來，口誅筆伐不遺餘力，他走的基本上是投靠中共以博取商業利益那種老路。長期與中共打交道，他有自己的門路，中央對林鄭的處置，以何種方式何時下手，他都有消息來源，因此聲援李嘉誠與責難林鄭，都是有來歷的，都經過計算，十拿九穩。若沒有把握，這種唯利是圖的商人，不會隨便冒政治風險。
建制派中人，眼看西方世界全面反華，中共內部危機四伏，香港動亂很大機會長期延宕，他們的處境沒有最壞只有更壞，因此人人生離心，個個找出路。鄭若樺是溜字訣，何柱國是明打舊人而暗捧新人，各自出盡八寶，只圖自保。
民建聯有基層勢力，要動用大筆錢保住落選區議員，以免地區樁腳毀於一旦，他們有苦自知。商界則石禮謙已表態，只要逼退林鄭，任何人上台都不能沒有他們。最倒霉是葉劉﹑羅范﹑湯渣，幾乎成了遊兵散勇，來日被邊緣化已成定局，不管如何，這些人都要揹自己的罪惡歷史，等待人民的審判。
建制派各懷鬼胎，危難臨頭各自飛，在在顯示一種末世風景。反過來看，反送中運動方興未艾，香港人萬眾一心，正準備在各國朝野支援下，作長期抗爭，直至保住香港這塊風水寶地。兩相比較之下，一方陣線崩解，一方鬥志猶酣，一方惡貫滿盈，一方正氣瀰天，一方失道寡助，一方得道多助，雖然實力懸殊，但長遠來看，勝負早已隱伏其中矣。

啲鹽濕伯父一日就派哂啲生果金 成個月捱包

兄弟爬山，各自努力阿

熱狗選到2個（好似）

又話人血曼頭，你而家又食

國屍上次立會重敢出？一陣變左基哥2.0點算

仇達 依家洗底
轉左去高清本土台後

叫人遊行 叫人投票 支持勇武
無咩攻擊泛民

雖然唔知係唔係有咩諗法

你肯定陳雲及其黨羽係兄弟？

話無用
議會=垃圾

自己又派人去選

舊年老屈杜汶澤係鬼
今年一樣亂捉鬼
佢d 陰謀論同燒山一樣
係先諗個陰謀出黎，後搵「證據」
唔係睇哂全盤現實先得結論

屌你老母臭閪

啲人唔會理

一選 就係鬼 係偽本土

反黃色經濟圈
叫人投建制
叫英國廢取中英聯合聲明
攻擊泛民新任區議員，素人

岩咪聽唔岩咪屌

佢上次重話泛民唔係國家級選舉機器，界到票情有可原Tim

屌佢老味放隻支那人落黎界票重好意思講野

Show blocked user

大灣駒最叻係吸到班中老年人聽
呢排正常左係因為少提郁民
唔係盧斯達班獨撚同郁民反面
佢都唔會屌獨派

得喇知喇，我地2014中過伏就唔會再理呢班人

劉細良，李慧玲同埋遊清源都係仆街冚家剷

成日捉鬼做埋啲戇鳩假設，仲要天花亂墜亂咁鳩吹

黃毓民再仆街都好，你劉細良冇資格屌鳩佢

自從個仔喺大陸出事

所以蕭生咪最多人聽
佢地成班屌票大過天

做節目屌票多過分析仲有個啤梨講粗口叻

區選只係表態
同遊行一樣
從來冇贏過

區選係一人一票
單議席單票制
係代表到民意

立法會就唔同玩法啦
扭曲哂選舉精神
功能組別 比例代表制
多數既民意變成少數
立法會既選舉係應該杯葛
有咩問題？

應該投區議會（民主體現）
同唔應該投立法會（橡皮圖章）
大家係應該分清楚

我見到一堆 鳩字

咁青城派係咪又係「岩咪聽唔岩咪屌」
細良fans 最撚中意用呢句
陳云個d 你睇到佢個人有問題你仲曬時間同佢check邊篇有用邊篇冇用？
hk01有時都會出真新聞，咁你係咪share？

劉細良打手死全家

尋晚佢冇開名，但上幾個禮拜佢開陳雲名屌條友射落海論同將泛民視為主要敵人擺明屌緊國師啦

講下都唔得
又唔係吹奏

劉細良只係民主黨隻狗
講咩都只會對民主黨有利

屌嚟屌去，冇乜意義，碌撚呢啲可以WFC不理，用鳩屌嘅時間，做返啲意思嘅嘢，仲好。

奈何好多人鍾意聽呢D,一D養分都冇

毓民同熱狗割左好耐喇喎

劉細良依啲濕鳩都有人吹奏
難聽啲講佢連熱狗都不如

中和理非啲軍師心態，咩野都係鬼

教主 》 細良

無錯 有聽毓民 佢都係屌泛民多 而家個論調都算係支持年輕人
但係都無熱狗同埋城邦咁賤 屌曬所有抗爭者 話後生仔係偽獨、新泛民、暗共、送頭、精神病

可唔可以唔好再post

陳雲及其黨羽未見過接受比人屌wo

一屌就出現：
因言廢人
你睇晒陳雲講咩先
你keep全含啦
睇國屍d野要帶腦
陳雲一早講左，你地又執老師口水尾
成班黃絲圍爐，兒登真係垃圾
又屈熱狗，黃絲真係冇腦

引咗好多熱狗上水，共諜番高登啦

拆大台拆上腦

熱狗同毓民反咗面好耐

你嘅想法：區選=遊行 都係表態。岩就岩，但區選有實際後果，遊行有咩？

本來係猛將一名 真係好可惜

佢無提名喎 我覺得佢係鬧熱狗多d

我會體諒黃毓民

佢畀香港人撚咗咁多鑊發悔氣屌鳩你哋好正常呀

以前佢喺立法會拉布掟嘢，搞事畀人趕出議事廳 俾民主派話係鬼咁多年，而家泛民主派做返佢以前做嘅嘢

仲要以前畀班黃絲豬屌鳩佢係收共產黨錢

係人正常都發脾氣啦

佢當年唔係拖住熱青城真係瞓係到都贏

其實從來唔喺同一張蓆上面點不割

所以佢戴頭套嚕

劉細良條撚樣又嚟玩分化？

劉細良都有打手
死撚左佢啦你班垃圾

郁民 = 暗共一個

聽佢𨳒何妖

連登已經比泛民入侵左架啦 成班打手入哂黎

都冇開碌撚名，呢啲過氣舊電池就算吧啦，定係屌緊白票兵之流

你咁都講得出 我之前都聽佢 今次選完 佢完全展現暗共本色 不了

連登只會對無名無姓既前線手足嚴格，你指出有頭有面既大粒野任何問題都會俾人屌分化。

當年同勇武割蓆，今日可以話返自己係時代革命。又要冒住俾人屈五毛、分化、熱狗既風險講事實，只係希望大家唔撚好成日雙重標準同記性差，仲有內心過份渴求亂世中有明燈，而盲目推崇咁d 評論者。

劉細良踩低光復香港呢句口號又好得幾多呀

即刻比班傻閪腐皮
痴撚線
個講個咁多閪話嘅人
都可以有成班打手擁護
屌鳩佢就係分化割蓆就係熱狗五毛
連熱狗係咩都分唔清就收檔啦

咪就係，當影劉細良條撚樣又咪分化梁天琦陳浩天杜文睪梁游etc
條撚野講野唔好盡信

呢啲就真係啪啪聲

我公平啲咁講：
劉細良一定係自己友嚟，只係左膠啲，膽小怕事，言論左膠，有時行動都左膠。但點都算係一直都不割蓆，不分化，不篤灰。勇武行幾前都會幫手打輿論戰。

你哋反細良嘅人諗清楚啦

有話條法案唔樂觀 轉頭美國就過咗

點解要唔投，有個區差幾票咋，唔投正仆街

每隔一排又推返劉細良上黎

真係唔知邊班人想做大台

劉細良：暫停一切「時代革命」口號，免得墮入港獨帽子口實！

劉細良都表明自己唔係先知 唔一定講咩都啱
同埋佢擺到明就係左膠和理非
左膠整個頭套唔明有咩好屌 人地都叫用左好多心機去整

不分化不割蓆

黃毓民同熱狗都唔識分

佢應該唔係針對郁民。佢主要係講建吾同容樂其。

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

對我嚟講同一班人嚟無分別
分贓唔勻先反面

學識見解根本就係上駟比下駟
毓民一早講777賤過689多多聲等
全部都講中曬

冇聽唔好扮有聽啦柒頭，佢幾時叫人唔好投票呀

就咁講熱狗冇人理了

我都有聽劉細良，我覺得係佢d fans問題大d
成日都細良前，細良後
始終未擺脫偶像崇拜

你咁講 熱狗會接受唔到架

暗共係立會做既野仲多過民主黨

咁民主黨係咩

似講緊熱狗

呢個真 7月個陣 一晚7位數捐款

如果無毓民思想啟蒙，係垃圾會日日監察政府
當年又出錢比天琦開台
又點會有今日既公民覺醒？

班熱狗只係搵毓民著數，消費我地場活動既人

毓民不嬲私怨行先，聽完就算。。但佢屌人既技術真係廣東話界首席

劉細良就私怨行先
節目狂屌勇武

貼呢啲圖就真係顯得你on9 人地果時做緊選舉宣傳 你琴日就係戴住個cosplay 面具出去玩 但係明明而家就係抗爭緊

佢屌共最大聲果個喎
如果佢係暗共，中國政府會容許一個卧底屌到佢反皮、投票處處反對、令一大班市民覺醒反共？
用個腦諗下啦，自己又唔聽下黃毓民講野
固步自封

無計，劉細良同佢班fans都私怨行先
碌撚做乜都係錯，包括反共

區選佢都係屌唔好用血債票償去叫人投票，佢自己今次又冇份參選，亦都冇必要叫人唔好投邊個果個
佢未做議員前，都係地圖炮屌人

why not both
兩個都係私怨撚，乜嘢都聽下冇所謂，可以批評檢討，唔好做左分化撚就好。

泛民點on9都唔夠啲傻仔大陸閪日日喺立會瞓覺等收中共錢啦出嚟集個會又有錢收，唔洗帶腦出街，支持on9仔齊齊入民建聯

小朋友係咪唔知邊個係司徒華？
鬧下共產黨就一定係自己人？你真係太睇小共產黨。

同意呀，我以前只聽毓民，幾依幾個月都會聽埋燒山，劉世良又有聽，仇斯達又有聽，沈旭輝既訪問又有睇
睇多d聽下唔同人既觀點

兩個都有怨婦式咁屌
琴晚劉細良又咪口講唔理，之後不停屌

最弊民建聯班撚屌勤力過你班販民呢
區落軒去旅行，黃碧雲寧願上堂，楊關鍵次次投棄權

佢都唔係咁講.. 佢係話你e d分化撚

From google & wiki: 黃毓民2008-2016年做立法會議員，2004年個仔響香港比人拉過一次販毒，2009年12 月著手搞五區公投，2010年1月26日辭職，2010年1月初個仔比人響深圳拉藏毒，2010年5月五區補選

自從個仔出事？

遊行點會冇後果
你估下下百幾萬人出黎
上哂全世界頭條
政府真係冇壓力？

冇 200 萬人出黎
反送中會收返？

對我黎講
區選 遊行 黎明行動 同 罷工
都係一樣
係抗爭手段

成班熱狗上哂水

杜狗同佢太fri 咪俾人屈係鬼

走入中聯辦、搞超區、自欺欺人量變到質變都未撚道歉

Btw，打死我都唔信如果泛民直選、功能組別都可以過半數，會肯投票通過廢除功能組別

明明係屌熱狗

Me too
個個都聽下，其實個個都有立場同私怨
獨立思考咪撚盲撐就得

有睇過一個統計，黃毓民當選期間提既修正案，比起所有泛民議員歷屆加埋都仲要多，但唔記得出處

追擊五毛追到飯民

因言廢人
你睇晒國師前文後理先啦
國師d野要帶腦睇
你地d黃絲繼續含啦
又係到打稻草人

唔覺劉細良屌勇武，不過就聽落佢好鼓勵和理非應該參與多d

劉細良？不了

時代革命嘛

當本土死架，今年飯民/和理非走上前線，點解唔視乎佢地為低級冒險家，俾時間升level ?

P牌玩分化
當年司徒華比人拉，毓民即刻出聲屌政府
直到五區公投、民主黨又入中聯辦，毓民覺得比人出賣先屌民主黨既人

鬧下共產黨唔一定係自己人，但鬧到市民都因佢發言而了解共產黨既醜陋，佢係第一人
天琦一開始都係毓民個台做社評
唔通天琦又無共匪？

黃洋達係大陸賣緊書
反共？反包皮咋？

你真係無聽喎，14年開始日日屌
又屌陳浩天英文唔聽，佢自己同廢土講英文仲柒

劉細良都唔好得幾多啦

之前又叫人唔好嗌光復香港時代革命，跟住又話整個濕鳩面具就係時代革命，完全膠化

你確定民建聯勤力？你究竟有無睇過立法會直播，咁都講得出人唔笑狗都吠啦

我係咪要笑架

兩邊都一擔擔

講勤力無人及得上卿姐

深切支持細良
堅決支持

以為佢屌青城派
好少可屌足成集

黃色經濟圈就是香港人自主的最好證據,
我們要在經濟衰退下，
出現黃色經濟一遍繁榮的景象！

t
嘉年華啊膠化運動啊

你on9?
佢從來無公開叫人唔好投票
佢只係話佢自己唔會投

痴得廢土都係on99

佢哋好鍾意二元論成日一嘢屈人係泛民粉，之後乜乜乜同中國人一樣最鍾意打稻草人

佢講左唔想做任何建議比人屌大台
佢咪成日笑9燒山囉

Why not both

呢點同意，佢無做議員之後，屌人同比建議比例係99:1....不過佢6月都已經開始話：欣賞、支持年青人投入運動，但對運動前景悲觀，同埋警告泛民一定要行得前過年青人，最低限度係唔可以食人血饅頭

教主有乜嘢方案？就係連廢柴都整死埋，全軍覆沒，佢自己咪又係嘴炮車

我唔覺得細良串緊黃毓民，似串緊熱狗多
睇得出毓民好撐勇武，開台講嘢都好公道，泛民的確有不足嘅地方

我覺得一場運動好難不斷咁勇武
毓民擔心勇武派點算，驚運動冷卻
細良就認為和勇一齊努力，所以就搵人整連豬Pepe 遊行拎國際noise

利申: 2邊都有聽

依家都係

喂大佬呀，高登仔都唔係一出世本土派啦
愛國>大中華>飯民>本土>香港獨立
有幸我可以有齊不同形態
所以當自己係陳巧文
一路帶領感化飯民架
成績:
老母:愛國>飯民>本土
老公:飯民=本土 中間

我講緊佢個人唔可靠
就唔洗逐篇文睇篇文有冇價值
全部ignore 就得

辛苦晒各位共青团成員

至少唔會請到你咁囉
巴打可以做得教材級

細良fans 世界觀
反泛民=熱狗
企圖人格謀殺全部反泛民人士/本土派

當然唔係！

原來國師收皮後下一個係吹奏返毓民上黎
你地中宣部不如直接搵件好睇啲嘅素人出黎搞分化啦，係要用盡啲舊電池，想人臨老過唔到世咩

絲打ho ball
泛民對淺黃嚟講已經係最易入口，首先要等佢哋脫離左中立個位之後再慢慢升級㗎啦大家嘅目標群眾都唔同唔明點解要好似唯我獨醒咁樣

So true
佢哋啲句子一味帶有攻擊性，完全冇討論空間

屌你啦 上次選立會輸咗畀游B咪認咗錯囉

岩呀，你點唔認同毓民都好
佢確實係令到好多香港年青一輩留意時事

收皮啦劉細良
由612開始就做休息撚叫人唔好衝唔好上叫左半年
維穏撚

佢想入返政府中策組，咪要搞掂你班撚樣

琴日話自己轉左方向

其實佢應該好葡萄d上左位嘅人

城寨同花生台最仆街係早幾年成日暗示獨派係鬼，我果期聽左幾條片就棄左，係6月後先再間中聽番。。

仲講14年 屌 人會改架嘛

你啱左，我真係今年6月之後先間中聽下

收皮啦分化撚

又分化

分化熱狗出沒注意

關黃毓民咩事
都唔係講佢

佢鬧區陳雲

有無聽過佢成段講咩呀

自己番去睇多次個仔深圳俾人拉前後發生咩事喇

佢曾經有直屌陳雲分化撚

兩個垃圾站 屌票多過分析

有心抗爭聽蕭生啦

蕭生咁多年都比人抹黑都冇屌票

網民撚知你成件事起因咩

淨係想聽知識分析

蕭生明呢個道理 默默做實事

( Show Blocked User - 追擊五毛專員 )

選舉？
食人血饅頭？

呀，熱狗食唔計

劉細良同黃毓民邊個由2016魚蛋革命年到而家邊個會同勇武派割蓆? 邊個撐年輕人撐得最耐同幫得最多？

2016年魚蛋革命，泛民同劉細良光速同勇武派割蓆。就算到宜家都有公開批評勇武嘅做法。而黃毓民呢，2016年，佢有幫梁天琦助選，當年亦都唔會同年輕人割，直到而家，即使佢冇俾任何建議前線，就算去到理大及中大一役，雖然有人質疑前線做法嘅時候，但佢仍然欣賞前線的勇敢和精神。

唔信可以上網自己FC 睇下人地做左同講左啲乜

唔好成日話人分化 同你講現實又屌人暗共係鬼 俾你地呢班人管治香港咪又係仆街

結論: 樓主係分化狗

黃毓民：「面對極權 我們旗幟鮮明、義無反顧、堅定不移站在抗爭者這一邊」

連登仔：
割頸，多謝黑警
斬何君堯，多謝黑警
搵到真槍，多謝黑警
燒法院，多謝黑警

呀 仲有岑子杰：不認為遊行人士需攻擊法院

連登仔：講一定係咁講 唔通開到聲話支持咩

碌撚有屌過梁天琦反骨

開頭重以為佢和里膠上身，又話怕啲pepe頭比自己人搞...聽到我差啲想息機

拆解分化撚 ....
其實 應該 聽下 前輩意見 “是有必要的”
細良 ,老燒 , 等等 .... 人
(雖然70%是你知的 ,25%是你不想聽的 ,
但是總有 5% 是對你有所 得着的)

三人行必有我師 , 對則學 錯則戒
中分化撚計的 係因為你唔知分化撚招數
就好似 中老千計 or 看魔術 ....一樣
只要知套路 ..... 就會不攻自破

(就好似 .......
共產黨 核心理念：比你估到 我就唔係食神啦！)

大事宣傳 會出事 ,佢哋反而 唔會搞事
只要你說出 他下一步 ,他們就偏不會做
(因為提防度高了 反而難下手)

如果聽劉細良講既話, 而家仲有無人會講光復香港, 時代革命?
港共係屈呢8個字=港獨, 劉細良就為左唔想比港共spin港獨就叫人唔好講。

事實就係就算你唔講呢8個字都一樣會屈鳩你港獨, 下下都跟港共套路黎走咪即係步飯民呢二十年後塵

連登太多忽然政治撚 唔知劉細良係雨傘係幾咁神憎鬼厭 幾咁左膠

無料扮大袋
得連登小學雞先會當佢神咁拜

發現好多p牌仔追住毓民黎咬
知咩事啦

鄺俊宇係狗察Tim
而家咪又係鄺神鄺神咁叫

佢當哂成個本土光譜係鬼
2016, 2017年唔知佢地收到咩風熱普城本民青係鬼係收左中共錢
節目內容拍得全潘聰D鬼故台

果時佢收毓民錢，正常要幫毓民既人助選
但係佢去幫游惠禎果班
毓民就覺得佢忘恩負義

天琦係本土派既精神領袖，但唔代表無做過政棍既事，佢果時係當毓民係踏腳石，但到而加都無同毓民反面，毓民仲成日寫信比佢地魚革義士，勸勉佢地

咪係，有片為證

黃毓民鳩屌梁天琦係政棍！！！！而家梁天琦坐六年監，你老母臭閪黃毓民剩係逍遙法外！點解？？？因為精人出口，經常叫人去攻入立法會，又話打呢個打果個，結果自己乜都無做，但叫年青人送頭，笨人出手囉

劉細良話時代革命 = 港獨
之後就有post叫人改口號做愛國愛港

接下來有人叫唔好舉美國旗
唔好嗌願榮光做國歌
唔好裝修
唔好去加泰
要休息唔好阻住人權法通過

繼續笑鳩熱狗同碌撚仲有陳雲
都唔會改變到你地仲係政治bb呢個事實

熱狗根本都唔會再care呢個廢佬
因為兩兜友已經分咗家好耐

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

仲要搵埋插畫師畫一日一崇禎系列

係 佢有講過。因為當年2016立會選舉，梁為其他本土派助選（青年新政）。黃覺得係冇問題，但黃希望梁為港島區唯一本土派候選人（鄭錦滿）站台同拉票，但梁冇答應。教主認為當時補選佢咁支持天琦，但連唯一請求都冇做，所以教主就屌鳩佢。（有錯請指）

但之後梁天琦上庭和入獄，黃毓民係自己嘅網台講過，就算之前有咩過節，都要抹左佢，因為梁天琦係為香港人而入獄，成為政治犯。佢同時仲屌鳩飲民，當時就光速割𥱊，梁天琦一上庭同入獄同係度攞佢光環，食人血饅頭。

你可以唔認同教主，但起碼佢係最支持年青人，真係做到核彈都唔割蓆，佢對事不對人，比起民主黨同其他泛民，教主肯撚定唔係鬼囉。

有時不禁諗 究竟碌撚怨婦啲定係屌佢嘅人怨婦啲

駁唔到人身攻擊呀? 唔止P牌仔仲有當年踢走佢嘅選民呀

講多無謂，黃毓民同黑警永遠無錯

仆街啦，又想逼害本土派。成班泛民魚蛋革命同梁天崎割蓆，而家勇武有成果就係到lam人血饅頭。仲要拉大隊係連登玩抺黑，呃呢到多中學生唔識野。

黃毓民是正是邪，睇佢支持度便知一二，敗走立法會，濕鳩網臺經常叫窮，皆因無乜人再肯課金

泛民主導既抗爭每次都係失敗收場，議會抗爭一事無成，唯一做到野既係黃毓民，憑咩搞分化搞抺黑。

重有幫老燒洗白

後期真係好少去開會 hea 做咁

泛民咁正義係議會做過d乜呀。毓民搞拉布時泛民第一個割蓆，而家仲要搞分化，泛民幾時又變大台呀

梁游被DQ 果陣都係落井下石
呢條友係 熟建制內部思維

但佢次次比運動既建議 都不外乎

邊個激嬲共產黨就係鬼

同埋 咁做阿爺最開心

補充少少，當年毓民屌天琦其中一樣係問左佢地好耐都唔覆

佢洗唔走老飯民本質，就係唔敢得罪中共
反而白鴿班後生仲行得前過佢

班鴿都明自己帶唔到風向
咁咪 落場擋兩野 一係咪好似黃碧雲咁出少兩句
反正而家又唔係同你搶位

熱狗都有唔少fans，日日屌泛民gPhone 城寨，大大聲話要同黃絲割蓆，都唔知做乜撚嘢。
我有個朋友係fans, 你話佢係共諜，佢應該唔係。
所以我覺得好奇怪

分化撚死開喇。黃毓民的評論一以貫之，站在抗爭者一邊。
區議會有無用，放長雙眼睇吓。
我投黃票畀素人，但我也理解，可能有本土派投唔落手。
劉細良重重覆覆鬧上屆區選鄭虫泰界票，
但係對於今屆沙田區因為民主黨界票，
以致沙田區議會40缺1，
劉細良卻用了極醜陋的藉口辯駁：
佢話因為沒有如中聯辦的揸莊人，
所以不可能避免鬼打鬼。
我頂佢個肺，，無大台就可以自私自利?
蘋果，戴妖，民主黨，永遠要防。

我屌城寨, 但照屌陳雲同熱狗, 咁我算係咩?
黃絲光譜係好闊, 唔應該用二元法去區分

同意，毓民之前都有叫人上街，細良應該喺屌緊國師同啲熱狗。